★如果1.9兆 全部用來沽空美股，能否跌到$0？

why d人成日以為一定buy 升？

沽空邊隻？

一定唔會0 沽空都要買番貨

tsla

0咪退市 貨都唔洗買

同過完年 d人成日以為支水會來港買貨，點知全部沽貨一樣

見人燈你又想燈
不過算啦 你唔係果皮

真

你條撚樣已經燈撚死1478

1.9 SQQQ

點會有0蚊成交先

退市就可以用仙價買粉單

1.9兆all in sqqq?

0蚊all in

等ss 爆升

美國唔似支那

SS

你咪試下囉，佢哋只係喺度撳彈弓

傻仔
退左市你有空頭倉係要無限比利息
因為你買唔番貨比人

唔識就縮啦